381762
11639
Giáo trình hán ngữ được biên soạn theo tiếng việt nên rõ ràng , trình bày đẹp mắt , không bị rối và được chỉ dẫn kĩ càng , sạch trắng tinh , không bị bẩn , lem luốc , quyển thượng có nâng cao hơn nên khi học không có một số vấn đề nào làm khó hiểu , có kèm cd luyện nói theo sách , bám theo chủ đề của bài học theo hệ thống , cd phát âm giọng chuẩn nên thực hành một cách hoàn chỉnh , đầy đủ nhất , với giá thành mềm .
5
402468
2016-02-17 23:49:59
--------------------------
370440
11639
Chi sẻ nhận xét cho bạn nào đang quan tâm đến cuốn sách Giáo trình này.  Đây là cuốn giáo trình hay tôi vừa mới sưu tâm được , sách có nội dung rất phong phú, kiến thức chắc chắn, trong các tập gồm có các bài đọc, từ mới, chú thích, ngữ pháp, ngữ âm, bài tập và tập viết chữ Hán.
Sách giúp bạn dễ xúc với âm điệu, ngữ điệu chuẩn xác, âm sắc đẹp của tiếng Trung Quốc hiện đại và kèm theo CD bê ghi âm do các chuyên gia nổi tiếng, giàu kinh nghiệm thực tiễn của Trung Quốc đọc chuẩn xác.

5
1007360
2016-01-17 21:21:33
--------------------------
361177
11639
Chi sẻ nhận xét cho bạn nào đang quan tâm đến cuốn sách Giáo trình này.  Đây là cuốn giáo trình hay tôi vừa mới sưu tâm được , sách có nội dung rất phong phú, kiến thức chắc chắn, trong các tập gồm có các bài đọc, từ mới, chú thích, ngữ pháp, ngữ âm, bài tập và tập viết chữ Hán.
Sách giúp bạn dễ xúc với âm điệu, ngữ điệu chuẩn xác, âm sắc đẹp của tiếng Trung Quốc hiện đại và kèm theo CD bê ghi âm do các chuyên gia nổi tiếng, giàu kinh nghiệm thực tiễn của Trung Quốc đọc chuẩn xác.

5
1022124
2015-12-30 15:38:39
--------------------------
